新手求指教 有咩收息股抵屌

留名

5 ,6

255

2800

3

700, 2382, 6055, 1810

939

3988

8

6823

386,藍籌9厘息,不過唔知keep唔keep到

1810惟我雷軍

5

NOBL

收息股不如買ETD
買股票就係買增長...

5號仔？

年年4蚊仲想點

唔該晒咁多位建議

2800？

2800 啲增長
3140啦

778

12